% !TeX spellcheck = fr_FR
\documentclass[a4paper,french,12pt]{report}

% Imports
%\usepackage{xargs} %To use variables
\usepackage{babel}
\usepackage[autolanguage]{numprint} % Obligatoirement après Babel, pour afficher les nombres à la française
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[bottom]{footmisc} % Pour les footnotes, doit être devant hyperref pour ne pas avoir de problème de lien.
\usepackage{hyperref}
\usepackage[xindy,toc,nopostdot,acronyms]{glossaries} % Pour les glossaires, utilisant xindy qui est plus récent. `toc` inclut les glossaires dans la table des matières.
\usepackage[
	backend=biber
]{biblatex}
\addbibresource{./thesisBibliography/thesisBibliography.bib}
\usepackage{scrextend}
\addtokomafont{labelinglabel}{\sffamily}
\usepackage{framed}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{afterpage}


% Définition de notre façon de citer dans un bloc
\newenvironment{quotationbar}%TODO Tweak this
{
	\begin{tabular}{|p{\textwidth}}
	\begin{quotation}
}
{
	\end{quotation}
	\end{tabular}
}

\newcommand\blankpage{%
	\null
	\thispagestyle{empty}%
	\addtocounter{page}{-1}%
	\newpage}

\lstdefinestyle{customregex}{
	belowcaptionskip=1\baselineskip,
	breaklines=true,
	keepspaces=false,
	language=C,
	showspaces=true,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
	showtabs=false,
}
\lstset{style=customregex}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{}

\usepackage{tikz}
\usepackage{geometry}

\renewcommand{\abstractname}{Résumé}

\addto\captionsfrench{%
	\renewcommand{\contentsname}%
	{Sommaire}%
}

\makeglossaries
\include{./thesisParts/glossaire}
\include{./thesisParts/acronymesSeuls}

\begin{document}
	\include{./thesisParts/abstract}
\end{document}